啲支那矯情片有唔少外國人睇

自從抖陰成功入侵西方
開始連其他娛樂都想滲透埋

今日講開tiktok 個個都知咩 得我唔知。
佢地問我香港冇人玩嫁
我只能答 冇留意開

弱智短片

連justin bieber 都玩
所以外國都唔少人識
反而香港就真係少

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

大陸人好鍾意拍呢啲片:
有錢人扮窮，然後被人奚落，跟住就用財力奚落返人。

呢啲正正迎合那些喜愛奚落人嘅人嘅性格。

鍾意奚落人係咩人?
通常都係自卑嘅人
有自信嘅人係唔會咁
大陸人點解咁鍾意奚落人?